【爺爺還好嗎】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

潮偉

1

開過錯數字

【爺爺還好嗎】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLII

個老女人太冇說服力
為左 Venus 就話啫